流浮山男子遭鎚仔扑頭搶銀包 血流披臉送院

事主報稱在公廁附近被搶銀包，警員到場調查。張家豪攝

事主負傷返家報警。張家豪攝

流浮山民德路鰲磡村公廁對開，早上9時16分，一名45歲男子被人用鎚仔扑頭，搶去他後褲袋的銀包，賊人得手後逃去。事主頭部受傷，血流披臉，負傷返家報警求助，他清醒送往天水圍醫院治理，警方正通緝一名年約30歲男賊人。